今場最爽係咪洛夫雲？

：屌原來對面龍派膠個滋味係咁爽

咩都唔洗做 企定定響度

洛夫雲零封牙朗同美斯

咁就執到雞
仲要打擊到阿根庭士氣

入到第一球
對面班友開始打得急，連回防都懶
咁輕鬆就三球

一番痢記

唉同是天涯淪落人

利記又贏

繼尼斯達後,又一完封美欺

世一中堅

係高華錫同摩迪
原來1個月之內有2次keeper派膠係咁撚爽嘅

一個月內零封兩大球玉

終於唔洗成日提心吊膽驚龍門派膠

殺左兩大球王
真正既懦夫救星

莫迪爽兩次

又反我猁
明明都過咗成個月喇